今日成個旺角冇晒後生

得返班廢老同舊支那人，班後生去晒金鐘同銅鑼灣。